用WuhanShake 武漢shake代替握手親面打招呼方式正蔓延全球

Tweeted
中共世衞越唔想叫武漢肺炎
大家就做多啲#武漢shake #武漢シェーク
感染全人類

Goodbye handshake

#wuhanshake
有冇可能整個
#wuhanshakechallenge

係好好文宣工具

Viral #wuhanshake

其實原本係中共大外宣
d咩"支國人逆境下變通生存 逆境中不忘xx"嘅片

咁就要草船借箭

又喪事當喜事辦？

推

比我就唔會推支國d 19野
支國就係想你唔講火神山集中營燒屍
想你推咩隔離人士跳舞太極之類 民間"奇趣"百態

我見最share得多啲片非大陸人
又好多西方人做先推

如何武漢式屌西？

一直都係啦
所以我只會全力提人支共嘅喪事 咩咩shake呢d不了啦

嗰啲咩英雄都不了
多謝提醒
不過叫「武漢」都係好
佢哋成日想隱藏「武漢」依家成日想twist去外國仲多過佢

磨豆腐

我睇就清醒嘅外國人都好多 雖然左膠係有

睇comment笑到我
wuhan coronavirus it is

Haha wuhan撚係race

支那帶領潮流 文化輸出

屌 熱刺又多個藉口踢人腳

comment一面倒
所以其實全世界都知係wuhan coronavirus
你支那WHO自己叫covid 19啦
真係要小心支那將慘劇膠化呢個套路
同d咩護士跳舞呢d一樣 黨報係咁推呢d懶係歡樂正能量嘅野

Nice
即刻轉用

搞咁多嘢, virus made in china

仲有世衛

日本已定咗叫「新型冠狀病毒/肺炎」
冇咗武漢2字

Wuhan shake

Push

唔握手但係坐距離一米都冇
又冇口罩 口水互噴

武漢肺炎是中華人民共和國不可分離一部分

武漢肺炎自古以來是屬於中國的

同意
要推就自己整個一個推
咪推支那野

屌就咁揮下手點下頭咪得
而家咁既時期仲一定要身體接觸先叫打招呼咩

推Wuhan Shake

街都唔出
唔使打招呼

又一個

佢自己少數族裔零舍敏感
Wuhan撚係race

Wuhan sick

喱個就唔使去中國化 唔係歧視？
做咩唔改做2020 novel shake呀屌

屌笑死

少數族裔+女人=racist

大陸人值得被歧視

係時候復古

冇隔一米喎

Wuhan shake
武漢式握手

有無個好啲嘅中文名?

NIGGER分分鍾以後都唔敢講RACIST

一般會有半至一丈距離即大慨1.5m至3m ，夠架喇，起碼好過行埋去踢對方隻腳啦

doghand

武漢推車

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

連登同上年6，7月比感覺人流少咗好多

wuhan

我哋可以靜靜雞將佢改做Wuhan virus shake

要全港做，全球做呢個shake

武漢起疫

“Oh, really? What race is Wuhan?”

你以為無咩 拍緊準備上啦

新型冠狀病毒肺炎（俗稱「武漢肺炎」）疫情持續。上海耀客傳媒在微博透露，在國家廣電總局組織指導下，將籌拍抗疫電視劇《在一起》，而《蝸居》編劇六六（本名：張辛）將參與其中。

六六表示，會於今日（8日）前赴武漢，去抗疫一線尋找「那個打動我的人和事」，將抗疫故事拍成電視劇。

作嘔

viral wuhan

viral

Kung flu

up

所以我咪話唔好幫支共推正能樣片
就算你想恥笑仍幾ON9都好

支持 希望可以搞成ice bucket challenge咁